Oh!
Oh!"
En drukte zij mijn gezicht in de wijde mantel, en haar bottom-up tegelijkertijd brachten recht in mijn mond over mijn wangen, kin en hals.
Haar dijen gesloten absurde inbeelding rond mijn hoofd en voor sommige momenten bleef zij nog.
Ik bleef likken en verzwolgen het heerlijke spunk die nog stroomde uit haar.
Eindelijk ze sprak weer- "Oh!
U darling Charles, I love you for ever; maar opstaan, het is nu mijn beurt om je een idee te geven van de heerlijke genot."
ik gesteld heb, en ze trok me naar haar, en gaf me een lange zoen, likt haar eigen sperma van mijn lippen en wangen, en geleid door de wens ik mijn tong in haar mond, ze zoog er heerlijk, terwijl haar zachte hand en zachte vingers opnieuw had gezocht, gevonden en omarmde mijn stijf staande prick.
Vervolgens maakte ze gewenste ik mezelf vast op de vloer, met drie kussens om mijn hoofd en tillen al haar onderrokken en struinen langs me, met haar rug naar mijn gezicht, ze navolgen, dan bukken vooruit, ze nam mijn permanent prikken in haar mond, en op hetzelfde moment zakken haar billen, bracht haar prachtige spuitkutje rechts boven en beneden op mijn mond, de kussens precies voor mijn hoofd op het juiste niveau, op commando een grondige genot van het geheel, hetgeen nu had ik helemaal voor mijn ogen.
In de voormalige zuigen mijn eigen standpunt hid alles uit beeld dan de rijke massa van haar versieren haar schitterende mount van Venus, waarvan ik vond dat veel ruimer is dan zij had leek me toen ik had gezien het uit de kast.
